1. Як можна сторити функцію та як ми можемо її викликати?

Function створюється командою:

function functionName(parameters) {
fanction body
}

викликається функція:
functionName(parameters)

2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?

return - це оператор повернення
Використовується для завершення виконання функції та вказує значення,
яке повертається викликачеві.

3. Що таке параметри та аргументи в функіях та в яких випадках вони використовуються?

Параметри - це місцедержателі, вказані в оголошенні функції. Вони
представляють значення, які функція очікує отримати під час виклику.

Аргументи - це фактичні значення, що подаються до функції при її
виклику. Вони замінюють параметри всередині функції.

4. Як передати функцію аргументом в іншу функцію?

Функції зворотнього виклику в JavaScript - це функції,
які передаються як аргументи іншим функціям для виконання в майбутньому. Їх
часто використовують у сценаріях, де операція є асинхронною або потребує
чекати на виникнення події.
